官方：C朗只需對巴塞前2天或1天，參加全隊檢測無事就可比賽

新浪官方？

差啲諗住重陽幫你掃下墓

活蛇返生

肺炎狗咪撚惹比成隊巴啦

Confirm唔出
牙朗

有佢同無佢 差唔多 死肺炎狗

屌你老母啦毒王